澳洲有乜野係唔俾入境？

小弟想寄野俾去左澳洲讀書嘅朋友，
請問澳洲（Adelaide）有咩係唔俾入境
我想寄野食/手工藝。

奶製品

你up得幾乎唔入得

野食

入得的

肥絲大隻

木就唔使諗
食物自製九成死得
豬肉牛肉乾死硬 (美珍香真空個隻除外)

臘腸唔撚得

咁威化餅嗰啲呢？

生果

好多野都唔得，水果嗰啲一定唔得。

中國人與狗

Omg

出狗蛋

呢度咩都有啦

寄新年收到既嘉頓什餅俾佢啦 自己又唔使食 又有香港特式

所有生/鮮食品。蛋奶製品都唔可以。

真的。。。
上年年尾，我親戚黎香港探我屋企
返去帶左ｄ紅（藻），唔記得個字速成點寫
仲有花生，一ｄ零食
全部收９哂

你要帶入境，寄箱好過

寫明再睇下我好唔好彩會唔會俾佢check